笑到仆街，哥狗諗住食硬垃圾法甲出鳩陣

佢真係傻鳩黎架喎，年年歐聯試陣試到出局
諗住食硬，試陣打拜仁
曬鳩哂球隊d 時間

3中堅無法破密集
入得一球
後防洗咗3億幾仲差過阿特蘭大

哥狗幾時死

笑到仆街
係曼城洗左700M

洗幾億砌條自爆防線
想知鏝迷依家點諗

今年再洗3億